Icac助理廉政主任（助理工程師）

最近收到icac ae offer
有無巴絲知道份工主要做咩 有無得升職上Engineer？
同出面工程比前景點？

利申：Grad無耐 做緊2a

政府工，仲諗？有得服務偉大的黨

推

咩係2a

工程consultant

AE狗沖啦 考埋牌升E十皮野

唔係工程師職系黎，跟icac個個系統

有無巴絲知多啲

你consultant 完左scheme 未？ 同埋consultant 每年加太少人工

未，啱啱開始做。Consultant係加得勁慢，就算完scheme都未追到icac個starting

所以唔使諗咁多， 去icac

幾錢人工？
ICAC 應該要宣誓效忠啦

仲請唔請

完scheme通常有幾錢到